正式宣布 今晚18區開花。荃灣要人呀！

荃灣要人呀！
荃灣要人呀！
荃灣要人呀！

[img]
2019/10/11/161647_81b02bc435800989ef9cec36e52026b5.png[/img]

呢個世界係咪無左公義
有義士被性侵 雞姦 不停有義士死
香港人因為蒙面法可以即刻出黎
為左良知 可唔可以反佢老母
叫我繼續唱歌 真係頂唔緊
見到有巴打開左18區但咩details都無
唔該大家幫手推推

黑警 快撚d死閪哂佢

光復香港 時代革命

突發！香城online現已公開發售！

我屌你老母無人，你點鳩我唔緊要我下次都會出，一陣有人點完以後唔出咁點

你當我吊狗公咁玩呀？

西樓角

唔好再亂跟文宣出,宜家好明顯有啲係流
係完全冇宣傳就話幾時出
近排係好多呢啲"活動"
明明之前都有幾日時間宣傳叫人
結果搞到宜家次次得小貓三幾隻